紅十字會:幫幫手呀！唔夠血

紅十字會輸血服務中指收血量持續偏低 籲市民捐血

紅十字會輸血服務中心表示，由於疫情反覆，機構及學界捐血活動受影響，流動捐血服務及各區捐血站收血量持續偏低，呼籲市民盡快前往捐血以補充血庫，確保病人有足夠血液作適切治療。中心表示，市民可致電各捐血站或透過手機應用程式預約捐血，減少等候時間，避免人群聚集。

2020-11-13 16:10:31

🔽🔽🔽

捐佢老母

不了冇血到時你自然有辦法搵 費時後生血荼毒廢老

關我撚事

等咗成年都未見過人因唔夠血而死

黑既，不了

捐俾你運上去貢獻俾支蝗？不了！

不了，香港人啲血有港毒

一個object捐10cc, 佢都隨時搵到300000cc啦~

有好多狗血wo

唔夠血咁耐仲有血既

幫幫手，無地方住
俾個一千呎市中心物業我住我捐足血

戴黃色頭盔吊飾 捐唔捐得？

俾私家醫院攞嚟牟利，不了

次次都話唔夠血

成班狗廢架？仲有班對香港好有貢獻嘅新移民呢，黎香港白食白做呀，屌佢老味剩係叫香港人捐，食屎啦

強制公務員捐血 尤其班狗

捐捐捐捐返入佢老母個西度啦

輸過黑狗血仲可以開埋陰陽眼tim

唔夠血關我咩事？ 唔夠咪返大陸買囉

30000 隻大把血

3萬包血唔夠用咩？

捐你老母

強制公務員捐血囉

叫啲狗去捐囉，咁撚熱愛社會

好心搞清楚啦
紅字會係唔係藍根本唔係重點
重點係D血點用
佢就去損晒比藍 你唔捐仲有得講
但你唔知需要血果個係藍定係黃

最重要你唔走去捐血 係懲罰唔到紅十字架
你懲罰緊既係個病人喳

叫啲狗去啦，普通市民要搵食，返唔到工會被人炒，疫情嚴重市道唔好呀呀

三萬,
連埋狗仔狗女, 狗公狗伯
定期捐一定夠！

拎去送畀私家醫院賺中国人錢？

希望立法會建制派議員動議立法
強制立法會議員紀律部隊同公務員定期捐血
住n真正急市民所急
冇左攬炒派拉布阻頭阻勢冇藉口唔通過啦

捐左落地下

捉個3萬隻畜牲去放血咪得囉

我d血有毒 港獨

老閪都唔捐架啦 除非班藍絲廢老肯自轉三個圈扮狗叫 再去周梓樂去世個位哭喪啦
最好班藍絲都咪撚捐 以免我依d廢柴撞車要用到閣下咁珍貴嘅血啦

搵林大總統溝通下啦

黃皮膚唔好去捐血
黑頭髮都唔可以去

Poly 唔夠醫療物資啊
你有冇幫手呀屌你老母

收皮啦

點解唔搵黑警

捐一次五舊水 大把人捐

吸毒/紋身唔捐得

［推上報］紅十字會一日唔公開道歉 我一日唔再捐血

我D血好黃
幫唔到手

搵3萬捐啦

唔叫3萬黑警捐？

港毒撚D血有毒 不了

用狗血啦

今日捐咗畀啲蚊

捐你老母咩

吸血機構

藍絲去捐啦..
整個藍色捐血圈

500萬藍絲有任務了

大灣區捐血站(香港)

咁你捐咗味？同埋唔係損哂

不了，要建立藍田捐血圈

不了

咁你條五毛捐咗未，自己唔捐叫人捐既，最仆街

問過三萬條友先啦

一滴精三滴血

我打晒落牆到都唔益佢

有港毒架d血

廢事啦, 我個袋貼咗"加油"貼紙, 一陣俾人篤灰俾國安拉咪仆街

我呢啲廢青既血 唔好意思污染其他人

聽講狗血辟邪

唔捐 大家一齊死

我已經幫紅十字會祈禱，已經盡力了

拮針十幾下話揾唔到血管叫你過主

捐精得唔得？

藍絲肯捐血支持自己人未

食屎啦紅十字

收皮啦屌你老母捐俾支那

我睇唔到
我唔知道

唔撚捐，你死你事

廢事比狗咬
驚驚 不了

搵黑警打到班手足爆江拎血囉屌你老母

叫你老母去捐啦

又要召喚嗰張圖

捐血救廢老

一日有150大陸人咪叫大陸人捐

我無見過有捐血者講普通話
班人最叻係r福利,經常有大陸狗去老房表演大戲

扮自殺都有

關我哋撚事

食蕉啦

死撚開啦屌你老母

召喚大和田

捐撚毛要唔要

貼埋錢都唔撚比你呀

唔好啦後生仔啲血有獨㗎 廢事影響到人啦

叫果三萬隻捐咪得

黑色扣都唔得

入籍7年要強制每年捐12次

noted with no thanks

幾錢

暴徒既血又點可以同你地呢班高尚愛黨愛國嘅人溝埋

捐你老母臭閪，叫14億支那人捐

其實佢呢段message都唔係寫俾黃營睇
始終港豬先係佔大多數
緊有好多大愛港豬打卡撚見到呢段嘢on99走去捐

3萬黑狗血

唔迫領老綜堆人捐血

點解紋身唔得

你岩
駁唔到

佢地大把血

我啲血太黃 不了

有祖國，冇有怕！

仲有班人好大愛去捐
不過都唔少後生仔要用血

正解
以前有定期捐開的
前排有一刻想捐返
真係驚有 有需要嘅人
不過到時有先再狗衝

返大陸啦
上面有12億人捐

紅十字會咁中意瀨共, 叫班黑警同支那人去捐啦, 成 14億人呀

寫埋係公務員個愛國誓言入面咪得
返工要定期捐血

NO

我黃血人好驚俾人投訴
都係不了

捐完我又用唔番，捐血正on9

紅十字快d死

叫佢去含撚啦

揾狗

你全身既血加埋都唔值一個一千呎市中心物業啦

捐撚哂比啲蝗 叫班狗捐啦

一野就收D狗皮

希望祖國打救

打壓手足，不了

個撚個公務員即刻話自己有暗病

改名做黃十字就會考慮下既

紋身要隔12個月

睇黎要用黑狗血

捐你老母
叫啲黑狗捐囉

問3萬隻狗拎
問公務員拎

星期日捐少少血當做善事，積下福

可能驗到有愛支病

喂蚊都唔藍你

紅十字（支那）會

3萬隻 大把血啦
立法強制公務員定期捐血

抵撚死
唔係好多沉默藍屍咩, 做乜唔響應下去捐血呀

十四億人大把血，洗撚我捐

住得架啦

叫班狗同班廢官捐囉屌你老母

叫中國人捐啦
一人一包血都成13億包血

佢未公開同戴飾物的員工道歉，一日都唔會捐

Pin this

領取綜援人士係時候為社會作出貢獻

因為武漢肺炎班高級雞叫高左個價呀
你地唔捐邊有血賣呀
高層邊有錢叫雞呀

搵黑狗捐囉

幾時夠過血
唔夠血極都仲有血

叫中国人捐啦，14億隻大把野捐

上面大陸咁多人 十四億人一人一滴血都浸死我地啦 唔夠血咪等大陸人供血
反正中國成日都話水同糧食都係靠佢地供應既 咁佢地最好為人為到底啦

係上面死晒姐

唔想知，唔駛再post。

以前定期捐，依家關我撚事，去抽狗血啦

好奇怪成日話血庫偏低
但就好似未試過話真係唔夠血
之前仲有忽然撚撐住，而家冇人捐仲未出事？
定唔夠血賣咋？

黑的 唔撚再幫 尼家都唔撚系幫香港人的 屌佢老母
同無國界一樣無恥
利申 捐左1x 次

你叫班紅十字會高層每人放2L血出黎捐啦

大撚把黑狗血啦

俾大陸 不了

仆街啦紅十字會 後悔以前捐過

800萬人 點頂 14億人血量
夠用至奇啦

樓上捐咗好多老母

捐佢老豆

藍絲幫幫手呀

支持藍絲，所以唔捐

利申：以前年年都捐，公司有得捐都會捐

不了

廢青啲血有毒
驚毒死你地

捐
你
老
母
完

講到底都係自由意志，想捐既自然會去捐，班人唔捐告急都無用

唔撚捐

拎住黃頭盔吊飾入去捐，要唔要？

推

疫情收入差，要慳住食仲要捐血？不了

藍絲一齊去捐

叫30000隻狗捐啦

叫佢幫我含撚

好似都講左成年唔夠血.
但都唔見新聞話有人缺血死..

叫佢收皮啦 唔撚再捐血啦

天氣凍不了

捐一次血救3個黑警察/藍絲/廢老各一
好有意義呀

販民：選情告急！

閱, 囉

可能唔係香港人用

叫人大出聲啦
大把藍絲去支持
好似係

唔捐血唔捐錢，吹呀？

叫藍絲捐

啲血唔夠爱国
不了

藍絲大把血，狗狗大把血

公佈俾咗幾多血支那人未?

點解冇哂攬炒派都仲係唔夠血？

水又係大陸比我哋飲既，野食又係大陸比我哋食既，
佢哋捐埋血比我哋都唔係太過份姐

我帶開黃色野

傻架，武肺仲捐血